想借錢 有無財務公司agent

如題 有無巴打做agent可以幫到我

信用卡>payme/支那寶/we7>銀行

冇信用卡>小學雞>條數大有極>問fd/屋企人

信用卡已經碌爆左>問fd/屋企人借$50>入八達通>ifc

等錢洗點解唔試下申請綜援

賣屎忽囉
你咁撚幽默去街邊賣笑都得架, 講個地點到時我去施捨幾蚊俾你
借錢小心全家俾人斬撚死啊, 垃圾

邦民？

破產未

做銀行 睇下有無意見比到你